乘搭公共交通工具載口罩是常識吧！

保護自己、保護他人！日本得到 ... 香港人呢！？

冇人戴香港人好波

日日都係全民口罩日

由沙田搭車搭到佐敦
見唔到有人戴

巴士得我一個戴